<resources>
    <string name="app_name">Opets</string>

    <string name="kb1">Kebijakan Privasi ini menjelaskan bagaimana kami mengumpulkan, menggunakan, dan mengungkapkan informasi pribadi Anda.\n\nDengan menggunakan layanan kami, Anda menyetujui untuk terikat oleh Kebijakan Privasi ini.\n\nKami berhak untuk mengubah Kebijakan Privasi ini kapan saja tanpa pemberitahuan sebelumnya.\n</string>

    <integer-array name="Dis_foto">
        <item>@drawable/dis1</item>
        <item>@drawable/dis2</item>
        <item>@drawable/dis1</item>
        <item>@drawable/dis2</item>

    </integer-array>
    <integer-array name="priv_foto">
        <item>@drawable/penitipan2</item>
        <item>@drawable/penitipan3</item>
        <item>@drawable/penitipan4</item>
        <item>@drawable/penitipan5</item>
        <item>@drawable/penitipan1</item>
    </integer-array>

    <string-array name="tgl_priv">
        <item>A</item>
        <item>B</item>
        <item>C</item>
        <item>D</item>
        <item>E</item>
    </string-array>

    <string-array name="dataD_name">
        <item>diskon1</item>
        <item>diskon1</item>
        <item>diskon1</item>
        <item>diskon1</item>

    </string-array>

    <string name="text">By signing up, you are agree to our Terms and Conditions and Policies</string>
    <string name="tentang_kam">
        Tentang Kami\nKami adalah aplikasi penitipan hewan yang menawarkan layanan penitipan hewan yang lengkap, mulai dari penitipan harian, mingguan, hingga bulanan. Selain itu, kami juga menawarkan layanan grooming untuk hewan peliharaan Anda.\n\n\nKami memiliki tim profesional yang berpengalaman dalam merawat hewan peliharaan. Kami juga memiliki fasilitas yang lengkap untuk memastikan hewan peliharaan Anda merasa nyaman dan aman selama berada di tempat kami.
    </string>
    <string name="grooming_kh">
        Grooming khusus untuk membunuh kutu-kutu pada kucing. Grooming kutu menggunakan shampo khusus kutu. Semua paket Grooming menggunakan Air Hangat.\n\nGrooming Include :\nPotong Kuku\nMembersihkan Telinga\nTrimming Paw\nDegreaser\nShampo khusus Kutu
    </string>

    <string name="kebijakan_p">
        Kebijakan Privasi\nKebijakan Privasi ini menjelaskan bagaimana kami mengumpulkan, menggunakan, dan mengungkapkan informasi pribadi Anda.\nDengan menggunakan layanan kami, Anda menyetujui untuk terikat oleh Kebijakan Privasi ini.\nKami berhak untuk mengubah Kebijakan Privasi ini kapan saja tanpa pemberitahuan sebelumnya.\n\nPengumpulan Informasi Pribadi\nKami mengumpulkan informasi pribadi Anda ketika Anda mendaftar untuk layanan kami, menggunakan layanan kami, atau berkomunikasi dengan kami.\nInformasi pribadi yang kami kumpulkan mungkin termasuk nama Anda, alamat email Anda, nomor telepon Anda, alamat Anda, dan informasi pembayaran Anda.\nKami juga mengumpulkan informasi anonim tentang penggunaan layanan kami, seperti halaman yang Anda kunjungi, waktu yang Anda habiskan di situs kami, dan tautan yang Anda klik.\n\nKeamanan Informasi Pribadi\nKami mengambil langkah-langkah yang wajar untuk melindungi informasi pribadi Anda dari kehilangan, penyalahgunaan, dan akses yang tidak sah.\n......
    </string>

    <string name="kebijakan_pri">
        Kebijakan Privasi
    </string>

    <string name="kebijakan_private">
        Kebijakan Privasi\nKebijakan Privasi ini menjelaskan bagaimana kami mengumpulkan, menggunakan, dan mengungkapkan informasi pribadi Anda.\nDengan menggunakan layanan kami, Anda menyetujui untuk terikat oleh Kebijakan Privasi ini.\nKami berhak untuk mengubah Kebijakan Privasi ini kapan saja tanpa pemberitahuan sebelumnya.\n\nPengumpulan Informasi Pribadi\nKami mengumpulkan informasi pribadi Anda ketika Anda mendaftar untuk layanan kami, menggunakan layanan kami, atau berkomunikasi dengan kami.\nInformasi pribadi yang kami kumpulkan mungkin termasuk nama Anda, alamat email Anda, nomor telepon Anda, alamat Anda, dan informasi pembayaran Anda.\nKami juga mengumpulkan informasi anonim tentang penggunaan layanan kami, seperti halaman yang Anda kunjungi, waktu yang Anda habiskan di situs kami, dan tautan yang Anda klik.\n\nKeamanan Informasi Pribadi\nKami mengambil langkah-langkah yang wajar untuk melindungi informasi pribadi Anda dari kehilangan, penyalahgunaan, dan akses yang tidak sah.\n......
    </string>

    <string name="detail_penitipan">
        Mau pergi mudik atau liburan\nTapi anabul gaada yang rawat?\nYuk, Titipkan Anabul Kamu Di Opets \nDengan dilengkapi dengan fasilitas terbaik untuk menjaga kenyamanan dan keamanan hewan peliharaan Anda.\n Fasilitas ini mencakup kandang yang bersih dan nyaman. Selain itu, tempat penitipan hewan kami juga dilengkapi dengan AC dan ventilasi yang baik untuk memastikan lingkungan yang sehat dan nyaman bagi hewan peliharaan Anda. Beserta para staf yang berpengalaman dalam mengurus Kucing
    </string>

    <string name="detail_grokutu">
        Grooming khusus untuk membunuh kutu-kutu pada kucing.\n Grooming kutu menggunakan shampo khusus kutu.  Semua paket Grooming menggunakan Air Hangat.\n Grooming Include :
\n- Potong Kuku
\n- Membersihkan Telinga
\n- Trimming Paw
\n- Degreaser
\n- Shampo khusus Kutu
    </string>
    
    <string name="cara_bayar">
        Cara Pembayaran: \n
        \n1. Silahkan unduh kode QRIS.
        \n2. Halaman kode QRIS akan hilang dalam 5 menit.
        \n3. Buka aplikasi pembayaran dan pilih opsi pembayaran dengan QRIS.
        \n4. Masukkan kode QRIS dalam pembayaran.
        \n5. Pastikan total pembayaran sama dengan detail diaplikasi OPETS.
        \n6. Jika sudah sesuai, bayar transaksi anda.
        \n7. Transaksi berhasil.
        \n8. Buka aplikasi OPETS, klik fitur booking untuk memastikan transaksi telah berhasil.
    </string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>